d人成日講5年前點點點 但我最懷念既係3年前

個陣應該好多勇武派係本民前
可惜好多已經坐緊